想換冷氣機 有無人知有無邊間電器鋪係黃

上網搵極都搵唔到黃色電器鋪

誠哥

教協?

想幫襯小店

想搵 x2

LM

係天水圍嘅小型電器舖佢地好似全港九新界正常都去，黃到痴線個老闆wallpaper個啲都係手足，可以問下價支持黃色經濟圈！

最衰買左
好彩今次買果個係黃

邊間？

公司唔知係咪
但師傅係